祖赫特不如掛靴算啦

@祖赫特

臨完場都要出醜